認真，之前叫個幾隻雞全部有男人埋單😂

早幾日睇ig
法國有幾隻雞全部有男人埋單
一個結婚
一個大肚
仲有幾個拍緊拖

唔知如果佢條仔知佢條女一千蚊就上得有咩感受😂
所以話港女係香港做雞真係唔使驚
反正最後都有傻仔埋單😂
我就繼續係到回味同佢條女做

你叫完都係冇人埋

有隻雞沉我船
朕唔撚so佢
你會唔會埋隻雞單呀？

雞蟲 比錢就有得屌都好自豪？

皇帝都要叫雞你真係好慘

ex落過4次仔（我知既數目），而家結左婚3年了

你咪繼續回味
人地連1千都慳返....仲可以日日屌

放哂D IG上黎啦

真係覺得自己冇咩尊嚴，有冇結左婚既巴打同我一樣

最長果個5年都無得屌一次
離婚輸一半身家

公平咩
識人(女仔)極純情, 廿幾歲都係A0, 樣唔差, 純粹因為太內向, 生活圈子細
反而外向,但社交能力高嘅臭雞就咁多人爭住埋單, 個樣仲分分鐘差過個純情女

都唔知仲有冇得生

人地免費 你要俾錢 仲沾沾自喜

都幾
一千幾百就屌到靚女
好過班毒撚嘥時間心機金錢去追所謂嘅女神
最尾得個桔

依家都唔知有冇病

啲女咪又係中意mk仔
內向少少嘅男仔都冇人鍾意㗎啦

不了
有病既

會唔會諗住過人世？
隻蟹臭未？

但係通常啲內向型又會好想同外向型拍拖
所以錯配哂
純情女鐘意MK男
純情男鐘意MK女
MK男鐘意MK女
MK女鐘意MK男
所以好多MK女雞就係咁解, 佢地跟本唔愁冇市場, 亦唔怕冇人埋單
純情男同女就孤獨終老或者幫人埋單 但埋單唔係最慘, 最陰公係對方成日諗 "最愛嘅唔係身邊果個" 付出更多都係被人當次級貨

結論
雞都有人埋單
而樓主仲係無人無物
人地老公/男朋友已經晚晚同隻雞玩不同花式啦
你仲要諗下次叫邊隻雞好 女都溝唔到